有冇人覺得牛角包係最好味既麵包？

外脆內軟
簡簡單單已經好好味

加料又得 朱古力皮又得
真係諗唔到有咩包超越到佢

認同 > 正評
唔同意 > 留言挑機 睇下有咩包好味

壽包先係最好食

芝士沙律汁夾腸包先係

一定要有芝麻

觕酥

樓上肥蟲

排包

香港好難有正牛角包

明太子包先最好味

墨西哥包先正

係好好食 間唔中買個食下
但係成日食應該好快心臟病發死

好肚餓

好肥但係好正

牛角包真係好撚正啊！！！！！！

腸仔包 先正

所有新鮮出爐的包都好食

波羅油

芝士腸包都好正

中間夾條腸仔既話我真係日日食都得

凱施餅店有隻叫香腸酥
就係牛角色夾腸仔 包面仲有層蜜糖

利申：打手，朝朝返工都食

問過丹麥蘇/條未

個隻幾正

咁多牛油實好食

唔中意食 菠蘿包/油 先係王道

山崎隻朱古力牛角包

多油到hihi想唔好味都難

ok鮮奶球

品穀牛角包好正
另外好鐘意鮮奶球但唔知邊間好食 暫停食開ok個隻

好好食不過好撚肥

山崎 小紅莓軟包 無得輸
不過唔係間間分店有
講起就想食

$9.x 3隻
成日買黎當早餐

最近食開一間茶記
用牛角包代替豬仔包 整奶油牛角包
好正

非打手
Pacific coffe個隻芝士火腿牛角包好正

crostini重牛油味又脆
係貴左啲囉

屯門有間茶記個墨西哥奶黃包真係好好食

咸牛角>甜牛角

牛角包簡單

一定要夾芝士火腿

挑機 雞尾包

狗都唔屌

窮人恩物

夾火腿芝士真係世界級
有食開super sandwiches早餐就會明

牛角腸仔包先係最正

深水埗間占美個鮮奶球好正

仆街咁夜推上黎 餓死人咩

諗起日式麵包王有集鬥整牛角包